Mais grave ! Genre tout annuler comme ça du jour au lendemain, j'ai trop le seum

Réponse 1 : Ouais t'as raison. C'est quand même bizarre qu'il annule votre weekend...
Réponse 2 : C'est tellement son style de faire ça en plus... Il t'a dit pourquoi il annulait?
